---
title: Das Handbike das ist dahaa, das Handbike das ist dahaa
date: 2011-06-11T11:15:00+0100
categories:
- Handbike
tags:
- Kettwiesel
- Hase
slug: das-handbike-das-ist-dahaa-das-handbike-das-ist-dahaa
---
Gestern konnte ich mein Kettwiesel in Empfang nehmen. Das Teil rockt. Es fährt sich noch besser als das Bike, das ich vor einigen Wochen ausgeliehen habe. Gut da sind ja auch einige Modellreihen dazwischen. 1,5 Stunden habe ich heute schon "heruntergekurbelt". Jetzt bin ich zwar fix und alle, aber glücklich. Jetzt muss ich nur noch jemanden finden, der ab und zu mal mit mir fährt. Vielleicht werde ich mal eine Anfrage bei handbike.de stellen. Eventuell gibt es ja eine(n) Handbiker(in) oder eine "normale" Person, die bei mir in der Ecke wohnt.